{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020561",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "시담빵집 양주옥정점"
    },
    "text": "毎週月曜日、第2日曜日、第4日曜日は休みです。 営業時間は土曜日から火曜日までは11:00~18:00で、日曜日は11:00~18:00までです。 提供するメニューは様々な種類があります。 イチジククリームチーズサワードウは10,500ウォンで、オリーブチャバッタは4,300ウォンです。 バゲットは3800ウォンで、クロワッサンは3800ウォンです。 スコーンは2800ウォンで、チャバッタサンドイッチは6500ウォンです。アメリカーノは2,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "土曜日から火曜日までは11:00~18:00で、日曜日は11:00~18:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "休業日はいつですか？",
            "answer": "毎週月曜日、第2日曜日、第4日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "提供するメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "様々な種類のメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "イチジククリームチーズサワードウの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチジククリームチーズサワードウは10,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリーブチャバッタの値段はいくらですか？",
            "answer": "オリーブチャバッタは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バゲットの値段はいくらですか？",
            "answer": "バゲットは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロワッサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロワッサンは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "スコーンは2800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャバッタサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャバッタサンドイッチは6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 169,
        "QA": 297
    }
}